Projeto Monografia - Servidor
=============================

Desenvolvimento de um prótipo de rastreamento utilizando a API do Android para conclusão 
do projeto de monografia de rastreamento de dispositivos móveis.